擺明鏝輸波燥底打人都有得嘈

係唔係同一陣鍠疤大戰warm up

鏝有咁多機會都唔入，怪得邊個？ 廢鏝

老實講阿古路踢鳩雷斯都唔係第一次